我係咪做緊兵

最近好似同咗個女仔一齊
但係只有我搵佢 佢基本上唔會搵我

再搵新女 巴打

你驚佢當你水泡?

兵都無人份

你

對你無興趣唔等於收咗你做兵

testing

雖然會好唔捨得 但都無辦法

唔理你係等於對你冇興趣 唔想要你隻兵

星期六 遊行再搵 大把高質 絲打

巴打撐住 我都比個觀音拒絕左

係兵

唔係兵